（挑戰）今日星期六，蘋果日報都印咗16萬份

好多人習慣返工時買份報紙

今日好多人唔洗返工，邊賣得曬咁多份

利申：買咗

Push

推

見字買蘋果日報

香港人最鍾意星期六出街

已買
香港人真係好痴線

Tui

今天出版的《蘋果日報》，是一份久違了、有厚度的《蘋果日報》，A1廣告、12個內頁全版，再加一個半版，貼滿同路人的心聲，保證大家買到一份物有所值的報紙。

俗語「人情紙咁薄」，然而一張張滿載讀者支持的薄紙，叠成一份份《蘋果日報》，這份情肯定不比紙薄。由去年反送中開始後，持續一年抵抗極權，到8月10日《蘋果》遭受國家機器輾壓，各位讀者一呼百應的支持行動，如潮水般湧進《蘋果》全體仝人的心頭，顛覆香港人以往所有冷漠的幻象。

今日快d買

見字買報紙！

養成習慣只需21日

大家黎個21日蘋果challenge 啦

今日係蘋果連儂牆，A1廣告、12個內頁全版，再加一個半版！ 超靚冇得唔買！

今日一定要買啦

一定買！日日都會買！

買左

日日都要買

買唔到